愈黑暗 真相愈重要 請支持眾新聞中國組 #新聞

愈黑暗 真相愈重要 請支持眾新聞中國組
#新聞
Jan 18, 2021

眾新聞
55K subscribers

愈黑暗 真相愈重要 請支持眾新聞中國組

四年前，我們眼見傳媒行業前景令人擔憂，公眾未有足夠具信譽的媒體可選擇。
我們成立了眾新聞。

今天，傳媒環境急速惡化。愈黑暗，真相愈重要；路愈難走，我們更要走下去。
有線新聞部早前出現管理層變動，一班中國組記者選擇離開，但他們沒有放棄新聞工作，仍堅持追求真相。
我們選擇一起同行；我們選擇追求真相。繼往開來，我們不設既定政治立場或政策傾向。只願一點燭光，點燃一片燭海，一同發光發熱。
眾新聞即將成立中國組；我們需要您的支持！

請支持眾新聞！
請支持眾新聞中國組！

眾新聞中國組由前有線新聞中國組原班人馬組成，他們長期採訪內地、台灣新聞，掌握中國政治、經濟、社會最新動態，報導分析深入淺出，展示最新最真的中國。中國組團隊，會在過去成功的基礎上，在新的平台繼續打拼，開拓嶄新內容，滿足讀者和觀眾的需求。

我們作了選擇，中國組希望二月份內在眾新聞平台與大家見面，您會支持我們嗎？

您可如何支持？
中國組加入，眾新聞團隊人數將倍增，工作地方和設備都不足夠。我們需要各位長期支持，也需要短期內籌集一筆啟動資金，讓我們可更紮實地向前走。成為眾新聞訂戶，是最直接有效支持我們的方法。眾新聞在網站和社交媒體上的內容是免費收看的，訂戶每周日會收到我們寄出的時局分析電郵，詳盡剖析本地政治、中國、國際和財經局勢，年費訂戶還會收到我們特別為訂戶製作的回饋禮。

目前，我們基本的月費是100元、年費1200元，因應中國組的成立，希望各位能以下述方式支持我們：
新訂戶：以1200元、2400元、3600元、4800元、6000元或自訂更大金額訂閱一年
現有月費訂戶：歡迎轉為年費訂戶，以上述金額訂閱一年
現有年費訂戶：歡迎以上述金額多訂閱一年

我們希望各位支持，讓眾新聞中國組走出第一步！

訂戶回饋：
・所有訂戶，每周會收到我們的時局分析電郵通訊；
・1200元年費訂戶可獲贈眾新聞出版新書《7.1到七一》，以及5幅抗爭運動關鍵事件圖解海報（612、721 、831、中大保衛戰及理大圍城）
・2400元或以上年費訂戶，獲加贈一個兩用帆布袋，以潘源良書法：「寧作飛灰 不作浮塵」為設計
・優先參加眾新聞舉辦的活動，活動次數將按訂閱金額的比例增加。

【請立即行動支持眾新聞成立中國組】【訂閱連結】
Music in this video
Learn more
Listen ad-free with YouTube Premium
Song
Drama (Piano Version) - AShamaluevMusic-22641-RFR
Artist
Aleksandr Shamaluev
Licensed to YouTube by
HAAWK for a 3rd Party (on behalf of AShamaluevMusic); BMI - Broadcast Music Inc., AdRev Publishing, ASCAP, and 8 Music Rights Societies

前有線中國組原班人馬加入 眾新聞成立中國組 盼公眾支持訂戶倍增